［戰術討論］我唸到個方法阻止警渣增援

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

自推